Un triangle particulier\dots ou pas~?
\begin{enumerate}
  \item Construire le triangle $LKJ$ tel que $LJ=\Lg{7}$, $\widehat{JLK}=\ang{57}$ et $\widehat{LJK}=\ang{32}$.
  \item Quelle semble être la nature du triangle $LKJ$~?
  \item Prouver la nature du triangle $LKJ$ par le calcul.
\end{enumerate}